［激多圖］不專業的聖誕禮物開箱

尋晚瞓之前諗住送份聖誕禮物比自己
於是就打開個whatsapp廣播sd
我鐘意左你好耐，同我一齊好冇？
諗住一早瞓醒就多個女朋友

點知
全部覆好既都係男人

重要好聲好氣覆翻班gay佬

3張圖?

重唔夠激

第一個

2個負皮

咩叫激多圖